Categories:Science & Education
License:GPLv3+
Web Site:
Source Code:https://github.com/Tyde/TuCanMobile
Issue Tracker:https://github.com/Tyde/TuCanMobile/issues

Auto Name:TuCanMobile
Summary:Campus system TUCaN of the TU Darmstadt
Description:
Das Studentenveraltungstool TUCaN Mobile der TU Darmstadt ist über das Smartphone
bisher sehr schwer zu bedienen gewesen. Das ändert sich nun für alle
Android-Benutzer. Diese App liest die Seite aus und stellt sie passend für
kleine Bildschirme dar. Derzeit kann man sich leider nicht für Veranstaltungen
anmelden und das Anmelden für Prüfungen ist nur experimentell, jedoch ist es
sehr praktisch um schnell mal einige Infos oder Materialien von TUCaN
herunterzuladen.
.

Repo Type:git
Repo:https://github.com/Tyde/TuCanMobile.git

Build:0.3.5,30
    disable=non-free libs
    commit=0.3.5
    srclibs=1:ActionBarSherlock@4.2.0,2:ViewPagerIndicator@2.4.1

Build:0.3.6,31
    commit=0.3.6
    srclibs=1:ActionBarSherlock@4.2.0,2:ViewPagerIndicator@2.4.1

Build:0.3.7,32
    commit=0.3.7.1
    srclibs=1:ActionBarSherlock@4.2.0,2:ViewPagerIndicator@2.4.1
    target=android-19

Build:0.4,36
    commit=0.4
    gradle=yes
    srclibs=ActionBarSherlock@4.4.0,ViewPagerIndicator@2.4.1
    rm=libs/*
    prebuild=sed -i -e '/populov/d' -e '/mavenCentral/amavenLocal()' build.gradle && \
        sed -i "s;compile 'com.viewpagerindicator:library:2.4.1@aar';compile fileTree(dir: 'libs', include: ['*.jar']);" build.gradle && \
        pushd $$ViewPagerIndicator$$ && \
        sed -i 's;<android-maven.version>3.3.0</android-maven.version>;<android-maven.version>3.6.1</android-maven.version>;' ../pom.xml && \
        $$MVN3$$ package && \
        popd && \
        cp $$ViewPagerIndicator$$/target/library-2.4.1.jar libs/ && \
        pushd $$ActionBarSherlock$$ && \
        $$MVN3$$ install && \
        popd

Build:0.4.1,37
    commit=0.4.1
    gradle=yes
    srclibs=ActionBarSherlock@4.4.0,ViewPagerIndicator@2.4.1
    rm=libs/*
    prebuild=sed -i -e '/populov/d' -e '/mavenCentral/amavenLocal()' build.gradle && \
        sed -i "s;compile 'com.viewpagerindicator:library:2.4.1@aar';compile fileTree(dir: 'libs', include: ['*.jar']);" build.gradle && \
        pushd $$ViewPagerIndicator$$ && \
        sed -i 's;<android-maven.version>3.3.0</android-maven.version>;<android-maven.version>3.6.1</android-maven.version>;' ../pom.xml && \
        $$MVN3$$ package && \
        popd && \
        cp $$ViewPagerIndicator$$/target/library-2.4.1.jar libs/ && \
        pushd $$ActionBarSherlock$$ && \
        $$MVN3$$ install && \
        popd

Build:0.4.2,38
    commit=0.4.2
    gradle=yes
    srclibs=ActionBarSherlock@4.4.0,ViewPagerIndicator@2.4.1
    rm=libs/*
    prebuild=sed -i -e '/populov/d' -e '/mavenCentral/amavenLocal()' build.gradle && \
        sed -i "s;compile 'com.viewpagerindicator:library:2.4.1@aar';compile fileTree(dir: 'libs', include: ['*.jar']);" build.gradle && \
        pushd $$ViewPagerIndicator$$ && \
        sed -i 's;<android-maven.version>3.3.0</android-maven.version>;<android-maven.version>3.6.1</android-maven.version>;' ../pom.xml && \
        $$MVN3$$ package && \
        popd && \
        cp $$ViewPagerIndicator$$/target/library-2.4.1.jar libs/ && \
        pushd $$ActionBarSherlock$$ && \
        $$MVN3$$ install && \
        popd

Auto Update Mode:None
Update Check Mode:Tags
Current Version:0.4.2
Current Version Code:38

